[國師] 不要下跪道歉

陳雲：各位觀眾，精神病學又出動在香港維穩啦。當泛民無可反駁，就冤屈政敵有精神病。香港三位烈士自殺明志，已經超出了抑鬱（melancholy）的範圍，而到達人類最高的美善，更何況，根本無法證實這些自殺者有什麼精神病，他們並沒有什麼病歷記錄或失常行為。
將激烈的反政府鬥爭視之為精神病爆發而將之治療，將反政府的鬥爭污名化為精神病，這是前蘇聯斯大林政府的暴政，也是當今中共用精神病藥物強制治療維權人士的暴政，現在泛民就自編自導自演，將自由鬥士（freedom fighters）視為精神有問題的人，將他們的理性和意志和美善糟蹋為精神病。
我認為，當今世界上最惡毒的，除了中國共產黨之外，就是香港民主黨。找不到比它們更邪惡的。這群人是無法面對民主轉型的，他們會失業、被人遺忘，故此他們千方百計牽制香港的民主化。他們自己叫做民主黨、民主派，就是個政治的弔詭。
最後，請不要下跪示弱。我們只向王者、亡靈或神明下跪。